唔好去太子狗鐵站

好撚多狗，

旺角都係，有幾架車迫係彌敦道